聽K-Pop嘅人問心講句，淨係得聲音會唔會仲咁鐘意?

會
唔會
K-Pop係娛樂定音樂大家心裡有數啦

咁你即係認kpop靚女靚仔啫